其實大家係大陸記者身上搵到件藍衫唔係應該好好做文宣咩？

咁大件藍衫，過往既證據都顯示過有人著藍衫打自己友。
點解大家重點係放係做錯事上。
對家文宣係講緊真相咩？文宣唔係應該著重返煽情上？